屌你老母 歐霸唔係今晚踢咩！？

我聽日請定假

係

老夫都想睇

其實係

屌啦 我後日請唔到假牙

又串我地曼

落雨取消左啦

今日請假先黎黑雨…

仲要今晚3點睇到5點
聽朝要返工…
屌你老母邊撚個話係尋晚聽

大佬

咁垃圾都睇

早啲瞓囉
早啲起身，之後聽朝食個靚早餐

我要求公司天日賠返日假期黎牙

希望曼聯大勝一場等我地fans 們開心下

我地三兄弟一齊撐曼聯

讀書破萬卷
下筆如有神

法國廢鋒

屌你老母

on9仔

英超完季 遲d 無波睇
FA cup 未踢都知車仔贏硬
得返歐霸同歐聯兩場
呢場梗係睇我地曼聯捧盃啦

我聽日唔會返工
賠返日假期黎

獌迷既質素真係高